網台主持傑斯被國安處拘捕 涉洗黑錢及資助分裂國家

網台D100 Radio主持人傑斯(原名：尹耀昇)、妻子曾碧雲及其助手利寶麗，今早(21日)被警方國安處拘捕，據悉與其發起的「千個爸媽，台灣助學」籌款計劃有關，該計劃資助逃亡到台灣的人士，涉嫌洗黑錢及資助分裂國家。消息指，有人透過該計劃籌得逾千萬港元，其中更動用約600多萬港元投資股票，據悉其台灣的對口單位屬台獨組織。

傑斯今早在其Facebook發文，指被捕後已聯絡律師，暫不知可否保釋。貼文指案件仍在進行中，未能有更多資料透露，並宣布原定今日下午3點直播節目及其他節目將停止運作，直至另行通知。該網台另一主持人李慧玲亦在其Facebook表示，傑斯及他太太一同被捕，警員正在其家搜查，警方指控傑斯早前宣傳的「千個爸媽，台灣助學」計劃，涉嫌洗黑錢及資助分裂國家。

傑斯早前在網上發起「千個爸媽，台灣助學」籌款計劃，透過網上募捐，以眾籌方式集資資助逃往台灣的香港示威者。他今年8月拍片宣布改更捐款模式，稱會刪除以往捐款紀錄，並停止以前要填表格的捐款方式，改為「純打賞」模式，捐款人只需把收據拍下，其後會刪除紀錄。

好彩蕭生真係走得快如果唔係論知名度佢係第一個比人拉

中共話你洗黑錢就洗黑錢

民x 聯 一張字圖成千萬，又見有人拉？

傑斯算有先見之明
国安法一立就del晒d捐款人紀錄
希望佢真係del得徹底

佢所謂既「黑」係解對国家不利
民仔d畫唔係

咁蕭生係過咗台灣
先夠大膽做咁多時事評論

拎去買股票就抵死啦

老蕭太多哩啲經驗，就算佢晌台灣幫手都唔會講太多詳情。

你都on9
關股票乜事

拉係因為錢同手足有關

原來D100仲有人會聽

但奇怪港共又唔會搞佢香港d生意？

呃你錢去買股票你嬲唔嬲？

咪就係得佢個節目仲有人聽
之前有個post有人講

source?

傑斯冇否認

老蕭好似用上市公司名義
控制果幾間餐廳同財仔公司
搞佢啲生意=搞埋其他股東

衰撚過支那 有冇統計用黨安法到依家拉咗幾多人

1400萬係香港銀行定外國銀行先？

有先見之明, 就用外國既 CHARITY TRUST 收錢,
唔係自己戶口收啦

咁你唔係跟緊「一張字圖成千萬」呢個做法嘛

股票股息 + 收益, 係咪比返手足先？